[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(219)誤中1001

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

一生巴假吹奏真助攻

Sorry

留名 搵唔番岩先個po既 想like番#1001

哩排大家開post好順利 無炒車

個標題hea到

答問題再順手留名
標題都有講研究日記
膠真話佢係研究ACE
而家睇左1/3,要慢慢睇先明講咩
呢10分鐘應該係講解返隻碟D歌,CONCEPT個D野
再問D問題,岩先睇到問想唱邊個既PART

唔想吹奏蛙

推得好快

好快爆post之第1頁留名

lm
有冇人有玩過monthly idol?

我初初估佢話自己係派膠ace

咩黎

吹奏呀櫻

仆街
有一到講隻舞個POINT
玫瑰開花舞
即刻諗起支那話係傷口撒鹽舞

google ->monthly idol->手機game->上一頁

一個idol經營類pixel game

咩意思先
我想講個template有分隔線
好難炒車

無聲？

之前都冇分到頁

我都係睇返上個post先無事

見人講到好貼地好好笑
但無心機玩

第一頁lm

我分㗎

下我無任何意思，無單打任何巴絲，純粹欣賞大家嘅努力

一個睇廣告可以睇到發達嘅game

其實今個星期mcountdown exo 唔係都有得候補咩
我記得BTS試過第2周先上mcountdown 即攞一位

投票唔見佢哋

反哂面仲點會受佢玩

要逐張圖禁開先睇到

因為我記得有次炒車炒得好嚴重
以為你講個次

戴帽櫻fancam

一定係我開果次

點解奈子d語言天份可以咁好 已經聽唔明佢講乜 以前d成日講開個幾個字已經聽唔到

肥妹同NAKO真係唔變
一個芝士雞扒一個雪糕
肥死你兩個呀

nako天才

仁美都一樣咁勁

nct早排先攞完 唔知個陣有冇prevote

係
廢事爆名

佢補課臨考溫5個鐘都話輕鬆拎80分
cls

兩個衰妹淨係識食咋
問想同飯一齊做咩
一個話想一齊食芝士雞扒一個就雪糕
係八奇櫻話要WORLD TOUR

其實佢係C？定唔係C都有得戴帽 咁戴一戴真係好突出

屌你老母連狗，一張圖都睇唔撚到

world tour 姐係叫你地賣腎

唔係c

唔係估80分咋咩 好似話自己150一樣

帽只係造型之一

咁應該都有79.9分

肥又肥唔岩部位
睇下miku

個cheek可以玩兩年

隱C

lm

又抽

以前追少時韓文都唔識多隻
習慣晒要中字先睇
而家追IZONE硬食生肉先發覺韓文不知不覺進步左
果然日睇夜睇,睇左咁多年都叫冇白費
不過要我正式學會想死,而家半桶水已經好好
有次搭車隔離個妹妹係咁溫D韓文筆記我望左兩眼頭都大埋

講真...有CON睇我又唔介意賣腎

點解要po張影到塊面成個波既黎留名

咁你有冇自學 背音果d 定純追星學

報左大學min韓文

[897]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(218)清鈍係人生勝利組

1.手卷找咗數

2.問:其實有冇人覺得Wiz*one個名有啲7?
答:iz*one都有d 7

3.fansign

依條片都好有魔力

it’s time to 吹奏櫻

準備好比人block未

清鈍

F#太多次好攰

nako

手fingfing都fing唔高架

昔日 彩燕把綠帽送給了村重
終於 她自己也戴上了一模一樣的帽子

安狗狗

repo

--和姜醬關係很好

--molamola

--娜B個簽名係雞蛋諗架

--清純被撩

--清again
”181103 kb MediaCenter簽售會“

--本田大師追星成功
Sakura asked OP who is his favourite member and OP answered saying that its Hiichan! Sakura then “hyper”ly be like “My headband, Hiichan! This (cushion) too, Hiichan! ㅋㅋㅋ”

字條內容:
要是能開個人vlive的話想要嘗試怎樣的concept？
1. 炸雞、蛋糕食放 2. 看動漫 3. 只讓看臉的蜜無趣放送 4. 學習韓文

惠元剛開始只選了1跟4號
飯: 其他的不想做嗎？
惠元: 花兒？可以全部都做嗎？
飯: 徵稅我全部都想看 ~
惠元: 那就這樣 (全部都選了可是分了1-4)
飯: 可是那個Gear 第三 (海賊王中的招式) 是要怎樣做的？？
惠元: 哎那個kkkk (超興奮地說明) 可是我需要CG的力量啊 ~~~
飯: 哎原來不是一個人就能做的啊kk 什麼時候做過了嗎？
惠元: PD選拳擊王的時候做過一次, 我還拜託了節目組加上CG的!!
飯: 哎可是那段沒有放出來TT 我好想看TT
惠元: 我也想做一次, 下次一定會做一次給你看的

4,白嫖?收皮啦你

[img]
btw有人柒咗

5.17.MisaMisa
曹b出到道我每日都j佢，j足3個月
我係lee到正式宣佈
聽晚櫻花一定會前2 出道
如果唔係我就跳樓+唔追lee隊
+
送多本usa chan寫真集同禾豬寫真+衛藤美彩+成隊乃木坂寫真

19.斬碌鳩落黎
我曹b聽日出到道我買10隻出道專同各位巴絲換曬做曹b小卡 再拍片燒爛曬啲卡佢

20.裴咲良
如果膠真出到sakura頭2，我3個月唔食零食
如果曺婦出唔到，我會買佢嘅出道專同改名做

6.Mcountdown

7.尾尾

8.Predebut vs now

9.CLS咁都出CLC歌詞版

10.有人話恐懼教室因為太多投訴比人cut咗
lm等睇燈到返咗嚟

11.Dispatch 新相

南絲最愛

權F

綠咗嗰個

綠咗人嗰個

la vie en rose心目中主唱

冇眼睇

12.la vie en rose上咗o榜專輯#1

13.一大早就有依啲相

14.訪問

15.

16.la vie en rose口語中字

17.其實你都係安選之女

18.爐石主好似都玩

我係聽(唔太難既字都明既...>講(發音唔準>睇(淨係認得某D音
冇自學,真係靠平時睇節目睇劇睇戲練返黎

文法真係好煩

我純睇 完完全全記唔到字 我唔明點解可以有人純睇記到字

裴巴

睇多啲綜啦
啲字幕幫到手

Lm

睇多啲歌詞中釋 都幫到手

啱啊
韓中都齊想唔識都難

今朝高朱果張相好正

淨係認到自己班女個名同隊名
仲有D好簡單既字
有時睇綜藝班友聽寫,佢地自己係韓國人都會寫錯,超好笑

想問下在線48買係咪指定要幾間野都得?

請問minjoo哩個yosake飯拍 id係咩?我搵咗好耐都未搵到

佢有list就有得買
btw今日截數?

娜B係咁比櫻花同元英用耳仔攻擊果到好正

可愛嘛是但啦
就算影到好肥都唔會改變我對奈子嘅愛

Yes

【instiz】展現"由大企業打造的愛豆是怎麼樣"的資本主義的力量
由大企業CJ打造的女團
前面一堆圖係 仁川機場 江南三成站COEX 明洞Lotto百貨商場總店 東京澀谷市中心 個d廣告圖 最後個張就係呢張總結

得閒聽d中字都唔得閒睇韓文
btw 我試下先

以前追真正的男人長期得生肉無中字, 追得好辛苦, 全部靠估
結果韓文聽力因此而上升, 講就算啦, 唔會講到, 最多咪淨係識基本用語

TOO CUTEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

夠啦
又唔係要個翻譯

做個翻譯

呢個方法係速食班, 只求聽得明唔求學得好
以前睇動畫睇得多就日文聽力上升, 睇泰國節目就泰文聽力上升
唯獨是睇法文野上升唔到, 仲會訓着

講英文加吐痰音扮法文

跟住就真係吐左啖痰出黎

宮脇咲良 💫  IZONE
181104簽售會repo粉絲投稿

奈元cp

村重可以畢 業

希望村重睇唔到呢個repo

Thxthx 南絲你無睇上個post架呵

係喎話說其實有冇啲tg或者whats gp入下?

確認過眼神....

仆你個街

冇呀
多數都唔prefer
因為就懶得推po

彩燕: 呀櫻呀

㩒f5都就嚟抽筋

whats gp 應該都一樣

吹奏呀蛙

一陣又俾曬d癡線佬爆電話

+1
我需要安全感

臉頰戳戳照的幕後故事
正確答案是!! 彩燕!
是包含燕PHOTO滿滿的愛情照片

#彩元 #仁美 #彩燕
#IZONE

講緊咩？ 咩臉頰戳戳照?

same

應該係上次IG既相係彩燕影?

有GP POST就會玩完

有咩傾咪係度傾，開gp做乜

大豬蹄子係咩意思??

花心

NAKO 舊 niconiconi

好綠好護眼

其實清純係咪未去PD之前已經係櫻花FAN?
佢真係再次相遇之後痴櫻花痴得好勁

真 見證太多 因GP而死

係咪又有人要 爆碟

白滑大腿

gp一開始好多野講
之後越黎越靜

Molamola

做嘜春

蛙驚

禮拜二係一個禮拜入面最痛苦既一日

留名

剩係記得飛走左張卡

兩張反方向

點解又要binc

每次見到張真卡
我就諗起嗰張迷失嘅真卡

CD貨倉入番貨未呀?

笑死

點解我睇咁耐youtube都見唔到有廣告mv
我係咁衰運到咁 ....

點解唔係Irene

係咪淨係韓國區落咗廣告炸

咁可能係 我電腦就較左adblock
手機 應該係香港

鑽石山3樓有貨

我睇親啲廣告唔係遊戲就係護膚品化妝品類型

你睇開啲咩片 好似會播番相對嘅廣告

都係睇音放片多

前排係咁播個 咩夢幻模擬戰 真係好鬼煩

我都未遇過廣告

twitter用app有得直接save相
ig可以diwn app

[member]感謝各位巴打 ［/member]

karaoke ver即係冇聲?

咩mnet會整埋d咁既野

我一開始以為飯整
望真啲

識貨

之前佢地都有幫一些歌加D唱K字幕

冇野做又去翻睇團綜
發現EP2 HI醬食包個到有彈幕@星野南
我乃團推,兩個麵包星人
兩個講野都自帶愛心

留名先

得閒睇呢d cut都好正

個樣

又玩櫻

櫻花好多p圖素材

爆碟中清鈍同權F

唔記得要集氣

四捨五入典範

屌

twitter 又joyuri洗版

少400隻咪可以上wiki囉

開燈

大字報已出
理得佢

屌！我仲記得隻歌

個名好不雅

痴線,MOE個到2倍速
如果唔係派埋比李勝基玩真係幾老尷下
仲有中西同NOE真係好搞笑
BTW見到初媛得3粒字唱就... 但聽佢唱唱下又忍唔住笑

好撚慘 浸溫泉包到上頸 仲著得多過平時

淨睇上半身真係以為佢地要去潛水

唔知鏡頭後有冇機會真係浸一次

包咁實已經冇左浸溫泉既意義

包咁實已經冇左睇佢地浸溫泉既意義

其實著短TEE咪算囉 洗唔洗潛水衣

私人野唔講咁多啦...只能講...係開心既~

清純表示

韓國係咁保守

櫻又可以讚權F nice body

想睇權F

元英

IM

大型抽水現場

幾時有黑絲同胸圍cf

屌cdrom 激到浮上水
Gmarket 貨到咗，買兩隻碟，可以中一隻油碟一張油團卡
㷫過火屎

color油？

？

我抽到油個人小卡係咪應該要跳樓

發達

油B受害者們又要上水

又出現gmarket受害者

Hello，又係我

我見出面有個iz*one po，嗰個推得冇噉快，想問吓同呢度有咩唔同？

我已經期待緊下次信和爆碟團集氣會

真係著到潛水咁

個邊唔反油，呢邊反

E到油推比較多

我GM後加個4隻未到,驚驚地

全部都傲嬌

依邊個個話反油, 其實都係隱性油推

想睇仁美水著

屌你
返到屋企吹奏櫻蛙

點解佢地成日食呢款熱狗但我去日本又唔多覺有
彩卒con那日堆檔口都唔見有

韓國真係好奇怪
女團跳舞跳到坐蓮咁都得
浸溫泉、游水就包到上頸

嗰邊係團愛post
自稱係愛曬成團不包括日本妹
依邊係PD參加者油B以外討論
之前兩個post有過罵戰
依家都費事過去望

今晚去買六合彩搏一搏

仁美未成年架痴線佬

想睇佢著草莓小褲褲

究竟你入來之前是咪做過好多功課，點解我會覺得你假膠

又係度傲驕

你班仆街攞哂彩
開心啦

新大久保一定有

我反而想知香港有冇得食

呢到真係好多痴線佬

仁美個bb樣你地都想睇水著

攞咩彩

雖然有清純，但有油真係J唔落

我都有依隻油碟
btw好似好少見rose油

你咁多張油b卡
仲唔係油飯?

unit唔通剪爛佢咩
油B單人係攞嚟集氣

屌
我之前零丁抽中油b單人
碟團卡都唔中

PD參加者有關係都可以

其實推得快真係主要係E邊廢青 冗員比較多
返工唔洗做野咁

好緊張仲有20mins就接到仁美color返屋企

所有有巴會成日post珠珠

讀緊書係廢d架啦

駁唔到

你係咪想回味一下

同pd無關係都傾得

izone 好多個係翰林演藝藝術高中

嗰個你當係我日記咁

正想講佢地個訓教樣
椰奶

老老實實 幾時combine返做一個post

題外話
睇完izone再睇埋隔離twice個d MV views, 賣碟數之後覺得自己好老

一語中的

冗員得來又大把錢課落去買碟

清純repo

嘩你條友TOTAL買左幾多隻?

唔好扮無所謂啦 你應該成日都想串我地至係

噉我諗呢邊啱我多啲
唔like油b同鍾意攞返冇入final 12嘅人嚟講

問大佬啦
我small potato

點解要combine
啲人本身都唔啱嘴形

唔係
我係用多咗嘅蛙碟去換

我以為你又忍唔到手

油被原諒既時候

可能拆多幾個post都唔定

仲可以拆

退團既時候

冗員唔代表冇糧出

可以叫有做嘅，廢事亂講野引發戰爭、整臭自己個名同尷尬啦

最主要都係想知道晒規舉先討論、鬧人，以前喺舊登apink po叫出過事

不過嗰個po係多old seafood，我覺得

即係奈子有得再高個時

隱性油推自己推一個

唔會呱

我係新人
你好

呢度好FREE架
講貓講狗又得
講時裝又得

講咁多做咩 原因就係因為呢個團紅咋嘛

你個名

講貓講狗

點解我會知道你講邊個

其實冇必要，不過黎我度都係照咁傾

仲有蛤蟆

我都get到少少野

想象唔到清純會講唔停口

你個名咪又噉

係呀我係buddy

仲記得831嗰晚夜煙巴入嚟撐油b

可能minjoo扮開動物，所以佢放咩係身上都好夾無違和

我仲記得831果晚嬲到訓唔著

你放到小卡未

係精神嘅

唔講多啲嘢點溝到咁多女

我想串你哋咩
你哋話我唔睇日本妹 但我依家好鍾意nako
以前官方有update都成日po
然後油我依家都對佢無晒好感
不過都俾呢度大部分人block 咗啦

彩燕都戴哂帽啦
好慘

四強果陣仲以為係彩櫻奶恩

個陣火撚滾到
入黎攞尾彩咁
即block咗
依家解返

我唔識韓文
唔識真係要問你

我喺舊登apink po架喎 好似認得你喎 原來就係你個衰仔

我連點解block咗佢都唔知
明明記憶中冇見過依個人

仲記得宣布第三位嗰陣時我勁大聲屌左出黎

燒左

舊登我唔係用呢個名

嗰個po啲人好多都好惡，嚇走咗好多新人

我熄咗直播

嗰陣仲係撐緊
牛屎妹喺度都搖身一變做娜B啦
包容一下

唔撚信

唉唔好再提831
一提就sad

有時d野唔好講到咁死
你地睇下裴巴先

我收工一開live就宣布第三名，差啲掟爛部機

我都係
心諗櫻花拎唔到1彩拎都OK啦
仲求神拜佛個八婆唔好卡12入到
仲FF有4-5個日本妹入到

我道個歉啦

831頭3仲信有佳恩份

我又講過啲咩

你真係要問

你望屋企個21隻碟先

啱呀
過咗去就算嚕

我仲記得果晚見到低名次比彩元珉周清純拎哂，
諗住我真B娜B出硬局，點知連住叫名，
最後見到第三係油狗真心笑到停唔到

不要再說了

我冇諗過油B會第三出道

你唔係度吹奏__is ok

唔緊要
鍾意奈子都係好人

係19
一隻送咗比某cdrom
一隻未到
娜元奈

第一次買碟報銷量，打完出呢串嘢，google translate話係數據有問題 有冇巴打知係咩事

有冇人有蛙color

黎明之啲人投訴恐懼鬥室啲乜

我都係諗住娜B無了 好彩最尾同彩元一齊入到
少一個都唔諗住追

繼續bin c

都係鳩up
我覺得似係因為唔得閒所以先冇恐懼教室
希望佢哋繼續忙落去

3MI我唔知，但係佳恩一定係造鳩佢出局

我覺得夜煙巴肯入來嗲幾句，夾訂又來問下，韓文又過trans下算係咁，睇得幾開

我都係咁

肯肯定係同油B調位

我不嬲講開我娜B我彩元
仲有清純同NAKO

係成條片無咗定係無後續

my 2 pick

我覺得將佳恩同個隻核突野擺埋同一句句子入面對佳恩好侮辱

我覺得
講起吹奏__
第1個要清算misa

有人投訴咩?

咩事冇哂好感

其實misa可能係找緊數
佢話過油B出到道佢J足佢3個月

點解好似周圍都冇color🐸

想高朱幫我吹奏

雖然走油 但無櫻

我有
不過約左巴打換

有幾種玩法嘅
可能篤票數
又有可能就咁換位

你又話齊曬嘅？

我有

再換櫻?

差color蛙手頭上嘅齊曬
我本身有嘅係rose

yes

出左道都冇咩黑材料 係變樣同d油卡攪到某幾位巴打

識玩到呢

我呀屌

其實佢係出左道多左人憎
人

。希望遲啲fs碟出會有🐸流出

可能係我地對佢有色濾鏡睇人有問題
但你可以睇中秋整松餅..個個真係最火撚滾

論實力主唱俾權F仲好
連彩元一直非主唱都唱得穩過佢
同埋佢吐嘢真係核突....

得返一隻color油

agger
仲要撞走真真

3 miu全部死哂真係唸唔到

好似冇人po

校服櫻

彩元唱memory個段真係

成件事好恐怖
一refresh就係油B

就快開始

E到D人都好惡
成日都蝦我ED新人

諗多咗
諗緊成set嘅力應該會有加成
我已經有預感下次會一發入油

想睇返早2日Nako fing 乜佢段片

扮啦你
成班巨巨扮新人

想問一下今日唔係話會去頒獎禮嫁咩
定係流料黎？

又一老屎忽實證

我small potato

同你話去旺角跳rumor一樣

BINC

幾時找數
手卷都找咗cool呢條數

如果 全世界我也可以放棄
至少還柔理 值得我去珍惜

幾時找數

每個POST都總有幾件ED無鳩啦啦貼句歌詞既MK式叫春痴線佬

出道一星期就想攞獎
今日頒獎個音源數據係用上年10月到今年9月

柔了理頓覺輕鬆寫意
太快樂就跌一交都有趣
心中想與理 變做鳥和魚
置身海闊天空裡

我想問
原歌係咩?

所以我喺你哋眼中應該算係改邪歸正了

夜煙求原諒但唔撚解block其他人係咩玩法

屌我都想block柒你
笑鳩我

屌你首歌老到

至少還有你

有了你

2首黎

呢個真係經典

番工番到想屌老細同鳩層老母, 點知一上黎又見到你地改詞, 即刻笑左

明明很享受口裡卻說不

前排tvb d劇集歌先唱返
利申冇睇

可能入post太遲
佢哋唔講簂都唔知你做啲乜
同埋點解會block咗你我到依家都唔知
唔係嗰日講起我都唔知我block咗你

我都係
所以改詞發神經

831個日你係咪到先

五葉草係M？

izone解散嗰一日

Search左
thx

依排成日睇清純嗲人既片
佢真係好嗲

圖已cap

其實如果本身無野做咩又係出面開過新團post呢？

手多又買，又中nako

好似找數表有裴巴份

咩料呀

下次唱k可以唔rap bby, 改唱油了理同至少還油理

你想擔當佢個S？

我應該專注睇緊直播
可能都有上過嚟望

我聽見雨滴落在青青草地
我聽見遠方下課鐘聲響起
可是我沒有聽見柔理的聲音
認真 呼喚曺柔理

油B 等緊

831開盤個日
我知自己走硬數所以冇落到注

解咗啦一早

想點

指原巴好惡

開新團post嘅時候我都好似未入嚟

又

我入嚟時你已經喺度架啦
原來你一早block咗我

係
改唔到名做我愛柔理我好唔開心

屌想罵戰但係慳返啖氣算

繼續

愛上柔理的時候還不懂感情
離別了才覺得刻骨 銘心
為什麼沒有發現遇見了柔理
是生命最好的事情

我建議你可以bin佢21隻碟

有啲咁嘅事？
新會然開咗ac冇幾耐

本身我好易心軟
但諗起831同之後泡狗既仆街
心情又差左
繼續改下詞先

無啦啦又罵咩?

明明post都唔係我開
雖然應該有500個留言係我

平手啦，唔好罵戰

與柔理相遇 好幸運
可我已失去為柔理淚流滿面的權利
但願在我看不到的天際
柔理張開了雙翼
遇見柔理的註定
她會有多幸運

呢樣真喎

片呢

無啊唔講啦
但係見塔巴改詞改得咁過癮我又試下
屌你成首改個「你」字就搞掂

唔怪得指原巴
指原都讚油b可愛
佢咪又係活生生係到改緊詞

變左歌詞大比拚

要POST返張意境圖出黎

屌好有意境

理地可唔可以為咗油B 唔好再曹落去

這是一首簡單的小情歌
唱著人們心腸的曲折
我想我很快樂 當柔理的溫熱
腳邊的空氣轉了
屌改完都想嘔

其實我唔知 講嘢一向比較少人理

你個「曺」字打錯啊

屌你
變撚左油推喎師父

曺唔曺，唔係柔理決定

理知道 就算大雨讓整座城市顛倒
我會給柔理懷抱
受不了 看見柔理背影來到
寫下我 度秒如年愛理的離騷

尾哥IG live提到仁美

overhit x skoolooks

屌我癡撚左線啊

屌你
你比佢懷抱好啦

寫下我 度秒如年愛理的離騷
我鐘意呢句多d

又痴晒線

依到啲人係咪痴咗線

你地鍾曺就曺啦 柔得理地

對面的柔理看過來 看過來 看過來

改完詞仲要變成用個三個字溝通
真.柔推post無誤

overhit依家都有event送簽名polaroid

指原巴痴左線
小情歌都可以油推

呢個ok
想用黎做slogan

link

太易過
屌而家聽呢首歌就覺得係我改個d歌詞

裝game

不了 垃圾game

冇理柔曺都冇人理喎,柔得理地攪事

屌 成班csl出曬黎

開連燈，F#的模樣：偌大的房，柔理的床。
關連燈，全都一個樣。柔理的嗓，無法分享。

我好想柔理，好想柔理，
卻欺騙自己。

有冇人可同我講佢哋用緊咩歌嘅詞

屌已經近期架啦喎咁都唔識？

不嬲都話依度好多隱性油推

我懷念的 是柔理主唱
我懷念的 是柔理F#
我懷念的 是降key以後soyou的稱贊

原本都唔識
但之後呢2句馬上知

喂呀可唔可以唔好拎蘇打綠黎改 對青峰唔住

係未唱埋出黎呢？

我還裝作無所謂。
我好想柔理，好想柔理，
卻欺騙自己。

匆匆跟你相望一眼沒理睬
油膩西昨日已開

怎麼了 你累了 說好的F#呢

成個post都係橙色

瘋了 全都瘋了

呢d係推高油價啊你識條鐵咩

曹柔理的姿態動態動靜
略帶憂鬱的一雙眼睛

我幻想到青峰把聲唱

呢度發生咩事

柔得佢地，當大家一齊瘋，就已經成為壯舉

變左估歌仔

可於ＶAPP觀看影片

其實唔明你地搞咩針對一個人
岩岩出道仲要睇多兩年幾
仲要主唱 如果真心推izone
無謂一直踏落去 都係女仔一個
無謂新飯入黎/真心推會幾難受

屌你啊呢首search完先知係熟悉的歌

點解油好似扮緊Nako咁

呢度柔推post喎
真心？

咁你應該去另一個po, 呢到唔岩你

唔識

我已經開始分唔到曲定直

都係陳百強既歌

呢度好多教會

佢都唔係我主推 亦無咩特別感覺
亦有睇你地整合既資料

但12人齊上齊落無未必瘋狂針對
好辛苦姐

search第二句以為老歌
聽埋youtube就要等佢唱到呢句先記得細過成日聽

因為太老餅

曺柔理討論區

依個post唔係izone 係ione
所以標題都冇寫izone

對唔住係許冠傑

難忘你係許冠傑

睇黎你無追開pd48
有追開係唔會講到咩12個人齊上齊落呢句廢話
呢句我話你知仲要難聽過粗口

櫻花我愛你

Post已追
1個鐘無追 就變左推油post

仙氣

難忘妳的姿態動靜
略帶憂鬱的一雙眼睛

下個po應該改名做團飯請移玉步

都塵埃落定出道
女仔之間無事非就呃你
無睇到咁解

我地有D人有追開48,嗰度有幾百個mb,唔通真係要全部都鐘意

佢d 票同佢成個人都係假的

理今日整容未呀

咁所以要我地受？
咁樣俾人玩鳩完三個月既感情你叫我忘記過去？
你咁樣仲對得住其他參賽者？
你唔鐘意但無理由要埋我地當咩事都無發生過喎

算啦 港人係like集火花生
我新飯入黎追左十幾個po
橙色多過白色

[WIZ*ONE] IZ*ONE 討論區 (4) 將世界染紅一片的La Vie en Rose～

俾埋lin你喇

其實我地無話唔俾人柔推 想推柔可以過隔離
但唔好意思 我真係推唔到柔
有追PD既就知點解
女仔之間既事我唔知
但我好肯定AJY 為左佢剪死左幾個人

多烈聲明無幫佢
我主推得1個
但問心真係太多橙色
變左本身中立都變到一齊屌埋一份

我明嘅
我只不過不齒油b嘅行為姐

唔推佢咪唔推佢，踩佢咪踩佢
邊個話追一個團就唔可以踩入面啲人
佢黑左佳恩/初媛/海允/miyu/miu/miho/miru/高朱是但一個個位呀，屌佢

我新飯亦無必要得罪各位巨巨
但會唔會太密呢

所以點解我地分po
根本我地無阻止人推柔
但希望唔好阻止我地反柔
各有各空間

所以我真係接受唔到呢個結果
所以我會繼續咁樣依照我既方法支持我既後宮落去
要我推曬12個人？真心無可能
要我停止針柔？sorry等佢真心悔過先再算

其實無人強迫你屌
你見到發言可以唔回 或直接Block

新人lm 想問下呢隻公仔邊度有得買

如果唔like嘅
block左佢囉

娛樂台有過專黑一個人既mb po 添

咁你講咩唔好再恰佢呢？
根本呢到點鳩都好佢本人都唔知
咁你擔心d咩呢？
新飯佢有得選擇架去邊個post推架啦
關你咩事你？

同埋睇下我地個po名
從來無叫過自己wizone
Wizone 唔係我地po

你唔係得罪
你只不過無深入了解過我地呢三個幾月黎係幾咁熱捧呢個節目
但到頭來831玩鳩我地
呢個怨恨未去到2021年4月21日都唔會完。

追咗十幾個po仲睇唔化

解散左都未必解到果股怨恨

算啦 我多口up下
廢是比人集火

我覺得睇人點judge架姐
如果睇到個po個d 理據之後
你同意嘅咪入黎一齊吹水囉

起碼日本line返去屬於佢地既地方先

唔會阻止推油
不過會叫佢躝

係咪呢，成班又開始癲
發現全都是隱性油推
要求正其名為PRODUCE48之嘈由你討論區

我個女嚟 非賣品

其實我自己覺得出左道就算啦
唔好傷害到自己推嘅人就ok

有人話呢到多老屎忽
咁其實呢個團本身就係選秀節目出黎
點都會累積原本追開既人
點都會有感情被傷透既人係度求安慰
但自成團以黎
有咩新人入黎呢到都有好多人歡迎新人問野
有咩問都盡答
韓國line有爆碟
日本line就有抽劇場盤個d
係度咁耐未見過有人亂屌新人
所以呢度話有老屎忽文化就真係on99

有時講太多油
我都會一下碌過晒啲
有時唔好太認真

「出左道就算」既說話只限我對櫻花nako仁美佢三個
其餘八個我就真心希望佢地有好下場
其餘一個，屌講都廢撚事

其實成班都係假膠

個怨恨好難解wo 呢度咩推都有 有啲真係自己個推俾人剪死咗入唔到 無得話出咗道就算係咪先
嗱我話無得就咁算嘅意思唔係話要隊冧油b
而係用正常人嘅角度 無論點我見到我都忍唔住嘲諷佢幾句 忍唔到wo

橙色咪幾好 方便碌過曬去

我好似越黎越鍾意蛙蛙

睇名就知邊啲直邊啲曲

火蛙.gif

其實我出發點係咁樣

屌鳩佢都無意思
我又唔係mnet
自己推出到道又開心就ok
唔好屌鳩我
驚驚

仁美家姐.jpg

你up無問題
但唔該你了解下我地呢到有好多人係8月31號受太多傷害
有人直頭棄左無再返黎
你咁樣講幾句表面幾正義但實際俾人覺得真係涼薄
建議你有時間睇幾個6，7月既pd48 post
再睇8月31號個10幾個post
你就會明點解我而家咁大反應

6月呀櫻慘到

但係你要推油既
見到呢個post其實一早就會避左
你屌人黎做咩呢？

我憎佢唔係因為31號 係因為慰安婦章

我個陣有d後悔太專注櫻花無好好睇其他人既好

各位巴打
望下菲燕會開心啲

依家睇返咪得囉
清純上綜藝不知幾正

我唔係推油

慰安婦係導火線
但831就真係令我極大討厭

算啦一人少句
我依啲小薯繼續默默反油

成日引戰係咩心態

咁你頭先屌人黎做咩？

small potato +1

逼我重出江湖

某巴打偉論 引人發笑
留名花生!!

你邊度有屌人 ?

火蛙 依家個樣好左好多

我係度屌緊你

仁美家姐

你追咗咁多個po都知
呢度一冇新消息/冇嘢睇
啲人就開始推油架啦

唔止831 後續都有繼續喊 宜家有時上Twitter睇返日本妹係韓國機場嗰陣嘅後記個心都會痛到仆街
(琴晚先睇完尾哥一篇長後記 真係搞唔掂)

你話我怨婦都好 真係解唔開個心結

想問下係tvb邊套 同 邊集出現

831我差d成部電腦飛鳩左落街

做得岩
係要搵野發洩下

争d以為彩燕係高珠

我都係
果日排隊萬難趕番屋企 點知mnet比啲咁既野我睇

成班嬲到瞓唔著

黎料黎料
走先

又真係幾似

導清有咩偉論？

咁樣叫屌?
你都好易爆喎

周遊東京?

最記得勝基 都黑左面

高朱先啱

唔叫啊？
你都幾大量喎

高珠已不在

純粹見到D人想扮大佬
騎劫人既想法

831最記得soyou笑鳩izone 個名

都係嗰句
Pd對我嚟講公布完第五已經完咗

岩岩問仲咩到而家都未出貨比我
佢咁答:
현재 주문량이많아 주문순서대로 발송처리중입니다.
내일 또는 모레 발송됩니다.
痴撚線, 乜咁多人買izone碟
話訂人數好多
要跟順序處理
利申我出碟第2日訂

本身我無食飯直接追
結果我個晚飯都無食
然後眼光光左一晚

我永遠忘記唔到阿裴當時個表情

邊撚個係大佬呢？
小弟唔撚知tim

佳恩 點算呀

我都係 一啖都無食到
第二朝起身即刻打去同朋友爆 爆爆下嬲到喊出黎

係咪講左句 佳恩點算？

希望快d有消息

咁你都好跨張

當聖誕禮物

阿裴淨係得彩燕開心

自己知自己事啦
心內有個底

乜有大佬咩？
我就知有個柒頭喎
琴晚打左cls係韓團

因為真係好嬲 啖氣完全下唔到
所以而家如果有人話點解要咁對油又話出左道就算我真係會着火
因為呢件事對我黎講傷害太深

我每次自己一個睇bbq歌果陣都喊撚左出泥

點啊搵到朋友係未好開心呢？

唔好誤會
不過條友我見過
係佢話音樂台有post

唔知你個櫻花ANTI講乜

一講完 手機自己跳到BBQ歌

條友嬲嬲豬想搵野發洩下你咪由佢
佢都7過好多次架啦

咁咪唔好入嚟囉 個title大大隻字寫住曹柔理與狗不得進入

我仲唔知柒頭可以扮大佬tim
導清眼光真棒！

成日玩玩下就突然摸落人地塊面度

隻衰妹個ig成日擺係度唔用
貼下練習室selca都好呀

我一搵返日文版英譯嚟聽就喊

又成日攬住人 成個人都好有愛

未得閒睇

搞唔掂 太SWEET 睇2分鐘算
再咁落去彩燕咩都冇

如果有留意創意台
都知我開膠post多

走入黎音樂台就係認真留意隊野
無前因無後果 根本無想引戰

唔好誤會我

都唔知你真招黑定真懷智
最中意四圍搞臭個POST同IDOL
係咪想拖埋人一齊落水

最trigger到我個位係仲要保持佳恩媽媽笑

日文版 最完整 韓文版差好遠

個POST唔可以個人想法
大家既要有一樣既理念

肥秋填詞

唔好拖我落水
我萌新

望住佢地一個一個上台 希望會叫到自己個名
點知

發現某ching每次開始罵戰嗰陣都會出現 係咪24小時mon post

鍍我媽媽upload

睇YouTube條片 睇到佳恩 初援d眼淚就一滴一滴咁流

Block咗睇唔到
好撚舒服

殘兵XX咪24小時

細佬咁岩放學咋

好奇怪一樣野係睇唔到佢like左咩相同同Follow左咩人
正常其他人like左張,留過CM都會有得望到
定係我問題

有個畫面係遠鏡影落去落選嗰堆 嗰個企係度 嗰吓我真係

乜你唔知咩我係頭號櫻黑黎

兩個都好羨慕

點解唔試下BLOCK曺柔理

CHING你係咪唔識睇字?

柔這一分鐘我一生就只有理
明日縱使分開 阻不到我用心愛理

CHING又出黎幫人奶袋底

佢唔會應你架啦等我應下你啦
我都想快d見到呢個id名出黎

反油原因全部有圖有片 咁都唔明就重睇PD啦
831最後19人都比佢更值得出道

就係大家有一樣既理念先開左呢個post
都唔知你諗乜鳩

我幫你奶埋屎眼好無？

我知阿

我仲寫左篇文架
有無興趣睇下？

marked

等我柯完屎先比你奶啦

好想睇 快D

燕B有我

#1就貼link

我地鬥私心架喎

一早講咗推油/屌鳩我哋反油就請移玉步
唔明有咩好嘈
識字就睇吓#1唔該

咁nako點
變單親

我係有時睇唔過眼E到咩團都講姐

成個音樂台應該得E到會任彈任踩任何團

入去反曹POST 叫人唔好反曹

Nako係團寵 唔驚啦

雖然唔係幾明 但係尾哥啲飯

有冇人可以同我講點解走嘅時候係咁
返到嚟變咗罵戰

你當班阿叔流
連旅行團都搞過

好彩有體型優細

問你老母啦

兩個細佬鬥大

好
紅字埋

有位巴叫我地唔好反曺

依度得裴巴係大佬
其餘全部小薯

屌我搵左好耐啦
導清評下我寫成點

對唔住 係團欺黎

握手會條隊係咪咁樣

E條傻9係味BLOCK左我

屌?
真心咩雖然係有好多假膠
但係個post名係
PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區

賣出9部 好似拍得住高朱

已經無人講放火

師傅吹大咗喎

我無睇標題加好奇
驚動各位大佬條筋
不過了解左之後 我已收聲
現時兩大高手過招

尾哥ig po咗佢去食 芝士拉絲熱狗

你廿一隻碟點會唔係大佬

睇見你都覺得慘

一見到個舊po就觸po傷情
潛下先

中東油王

到而家我都係真黑
我既偶像係禾珠post既K巴

范善寗有冇打錯

其實唔想睇可以block嘅
好似我block咗misa咁
依家明咪得囉

仲要起石油罐隔離玩火/燒卡
你唔係最大邊個最大

我加埋IONE討論落topic到

復活!!!

訓完個晏覺 我又追哂PO了
好似做好功課既心情 咁開朗

係勁過高朱，美久

突然推得咁快就知又黎料

其嗰幾個罐己經放咗喺度好耐
而且燒卡嗰日個罐都係喺個爐隔離

做乜鳩

真正大神

黑住嚟推

久違既罵戰
好青春啊
好難得我無係咁爆粗

之前有人叫我了解下佢 我味起下佢開POST D相

尾尾要起飛喇 希望大叔們會繼續支持尾尾

PRODUCE48 POST大將軍大大佬

嚇親我
整緊summary發現個post碌極都仲有

下尾

你邊撚個啊死撚開啦屌你老母

K巴真係一個痴線既存在 點比人屌都唔走

我PRODUCE48 POST新人
叫范善寗
反曺柔理 唔好屌OK?

我想知將2080ti 係唔係真係抽送比投票嘅人

原本音樂台既人去左日飯post

misa都冇上水
想召喚佢？

禾珠連霸有危機

收皮啦屌你老母好撚柒西煩啊你

下==點解我明明反曺柔理

我又見到指原巴自己同自己講嘢

+1

死撚開啦你好撚威威啊而家？

其實你做咩事
邊個令你唔開心
娛樂台老屎忽大佬 我好鐘意睇你出POST架

大想頭啦禾珠即將兩連霸
今個月15號就會展開序章

我都係

你手執PRODUCE48 POST 風紀章 你重威啦

其實指原巴
連登係有封鎖依個功能嘅
用啦好嘛

係咁屌自己

執你老母啊啞撚左佢啦你

仲有屌埋自己老母

一入黎見到隻指原狗又發癩咪再次撚下佢
多謝支持

以為禾珠會從此消失？未必
禾珠即將強勢回歸

咁唔玩啦如果覺得我煩咁我收聲啦

見到你自言自語好擔心

點解咁對我
我真係反曺柔理= =
我成日JER擊佢

瘋了

無我諗住同佢傾下計等佢無咁慘

洗唔洗帶指原巴睇醫生

禾珠飯又唔使握手，儲足成年錢投票，點輸呀

呢句真 鬥錢既話班珠推真係未輸過

sor9令大家擔心啦

已經PO左3次

但我睇足3次

所以我都幾肯定禾珠話出黎選下年第一都會係佢

死啦
會唔會出事架

1個飯交低1球野係到
有得輸咩?

究竟要同一理念
定要比指原大佬允許先得

Miyu又係人地到搵佢易過佢TWITTER IG搵佢自己

感謝 仲要係第一集 好快就搵到

以為係改圖
原來係真

習慣就好
所以我都唔打算po佢

娜B心口隻豬 范善寗

我食飯 下次再搵你

佢去咗邊度睇櫻花

肯定係要J足3次油B啦

唔係唔飛呀

東京 成人之日 櫻花20歲個陣

原來我未block

miu本身賣到幾到?

冇pd48肯定唔會爆

1/16->9/24

嗰日仲有白間

mnet預告中字

www.vlive.tv/video/97489

好似0？
總選圈外
Team8 洗腳

下尾或成最大贏家。 等睇補上no way man center 。

唔好咁啦

MIMIMI 3人組

係咪劇情大反轉 無諗過連導彈清都係油飯

好在Nako肥hi到時可以出席，如果唔係随時後悔一生

應該之前私怨姐

Block 左戰神
佢又入左黎？
戰神引戰唔需要理由

佢串串貢話咩入依個po要同理念 好似撐油會講嘅嘢

條友鳩到攻擊其他人
真係一了百了算

好靚
溝死女

腩仔要淨化此post

而且都唔惹小

可能係二姐

當娜B死架

又IG live..

Yena 已經俾清純依左

終於有野睇啦
尾哥我黎啦

做乜唔開SR

開sr要成日讀名

新人留名
有冇人抽到我老婆小卡

出現了

有

我大自然CP草莓蛙

好sad

你收幾錢？

本身有

有
半油奈1張 心痛割愛! 要?

唔知點解
蛙蛙幾似佢戴緊個頭套嘅芝麻街公仔

好撚煩

爭生意?

睇路

咩呀 你唔比老公豬 一口氣收哂

你好,我係新人, 我愛老婆奈子

MIU 嘗試講韓文中

講格甩底都得

櫻花簽錯名定寫錯字 個反應

其實PD48仲好, 可以包括埋IZONE, IZONE原本就黎自PD48

聽左陣先知佢哼緊gashina

你食我又食，有冇咁巧合

呢一段出自邊一集？

表情豐富

IG live 好好多
俾班油王儲力

Hi油惠unit 換唔換

到底要幾多錢先可以親臨其境

咁多人都抽到
得我抽唔到

圈飯能力SSS

隔離post好多團愛飯，呢面就，呢面好free咩都可以講，除咗牛油cp同唔好踩指原巴底線之外

冇記性 我個陣dc見到個gif諗左諗就記返起
但個陣因為掛住望班女girl crush冇留意到
團綜ep1錄音個到,呢幕之外好似仲有摸,但唔清

唔好哂錢抽
收咪得
你諗下
140蚊張
起碼收到 1 ,2張油B

你諗諗佢

屌你講還講咪召喚佢上嚟

負皮接實

我蛙真係好靚

我個心沉左沉, 絕對唔係我理想PICK

櫻花又關你事既

真真

感謝大大

講到娜b個位就知初媛彩燕佳恩要爭位

堅好笑 有人整左對比片
清純見到美波激動過見到名作曲家
見到野食開心過見到wanna one大輝

食物女女當前
識佢老鼠

頭三個嗌名冇 4mi 高朱己經

我PS到已經痴左線
IZONE的小卡需要柔理

柔b

抽中油B

又一力作

MY TURN 墮囉!

可唔可以改一次係爆丸

大輝張握手卷仲未交

冇高朱向好方面諗就唔會有今日ig嘅相
正

爆丸shoot爆開

閘門卡set

美波
彩燕

清純要交到破產

漏咗呢句添

叔叔年紀大
唔係好識爆丸

屌你地
地域開放先喎

想跟你學下野

呢個我想高朱同Miru入final 12，又想佢地唔入final 12既原因

老公換唔換 唔好搞咁多野

全程望腳

下 佢果D唔係劵就解決得到

大輝都握手姐
清純係第2個層次

今日所有相都係波波

MAY J LEE 開緊IG LIVE

柔這一分鐘我一生就只有理

我想睇miho嘅多啲

邊間教會?

矛錯，miho都可以勝任主唱
屌解唔係第三？

好簡單
需要的只有時間

三十日 未聽過

佢太多黑材料啦

More?

頂..我以為
柔這一分鐘開始計起春風秋雨間

包過牛郎韓國接受到咩

呢個係pd48前、期間定之後嘅事？

牛朗囉
你search佢個名加個文春大把野睇

前啊
但其實邊段時間都唔重要啦

真係無敵

咁佢洗左白未 點解單野冇人幫佢收埋嘅

仲要係三上爆，噉大仇口呀

比人嫌老

越洗越黑架
點解唔收？收黎都曬鳩氣啦

寧要老都唔想要油膩

嫌老嘅話我會望住wanna one笑三聲

後生可以吸多d 10代 好似係

有冇人有權F 彩元 dispatch圖 果條LINK
我禁極都搵唔到

講到尾日本位置得三個，櫻花要銷量一定要係度，仁美係節目組最鍾意，奈子就係中段跑出兼高人氣，其他都係註定陪跑。

留名
冇美宥同喵爺已經好sad 個陣過左第六名都冇佢地就知唔會入到

影到個鼻有啲怪

official twitter

點止握手 摸頭攬身條數點計

諗返起紗英鏡頭少到入唔到最後20

搵人up ig相呀

差幾張down唔到
IG 1個post有幾張果啲 唔知點down

好波ching

salt bae舞

仲有太多人有黑材料
下尾係韓國仇敵伊藤博文同鄉下兼佢既紀念公園大使
白間like過d右翼朋友post
頭先miho咁樣包牛郎
得返高朱叫無咁多是非上身

下尾個單真心笑左

How about竹內?

Miyu 最慘
本身0黑材料
無喇喇做主唱俾人惡剪
到依家個高音位都係無人唱到

呢個係好笑但係一俾泡仔講實仆街

有個明推實黑既站主

高朱明明短髮個舞台已經好正
但好似冇乜人留意到咁
長期20

屌乜下尾係咁來頭架

點解係傷口撒鹽

是撚但啦 d韓文支那人要反日唔駛藉口架

可能個鼻成龍得制

所以你估佢有得入咩

無間道
忍辱負重
抵你成功

白間我記得好似係Sulli單野 俾人鬧

咁mnet應該唔想有咁多野煩既
櫻花d好戰材料mnet已經禁得好辛苦

個張相擺左755一段時間
個陣直正跳緊touch時期

又會關sulli事？

無法
呢個係miru自己唔小心

駁吾刀

大咩使
拍節目介紹當地d景點ja

屌玩西咩 做idol要查埋家宅係韓國呢啲地方 講句I love Japan都食屎

諗起開頭有人話
太似膠真所以冇鏡頭

黎黎去去咪又係心計整容twitter姐

我記得有個d一日大使喎
唔係公園就係紀念館

負皮指原巴

好似有巴打講返清楚條時間線係唔關事

Global girl group 9韓3日 真係好有說服力

佢個鼻天生既
可以搵舊照
由好早就有人屌佢鼻大
屌樣係韓國係一種好on9 既問題

no有人話佢睇過刺殺騎士團長所以話佢好戰

唔關事
我記得新聞有報到

早段谷Moe, Noe, 用Erii做話題，係咁玩Miyu
黑馬下尾，次次贏既白間，重有個個都喜歡既朱里

泡仔理撚得你

屌啦
係日本就話人右翼

話sulli好似悼念慰安婦之後美瑠ig 第二日unfollow左佢 miru你係都等完左先unfollow啦

大家可唔可以收下力
我一陣先po summary

搵唔到呢輯圖既LINK 冇左

唉冇計，韓國節目韓國人話事、玩晒同小圈子就梗嫁啦

最後一次評分佢最後一名

講起831就嬲到仆街
個時聽到D名就好灰 連下尾都冇
第3名我聽完係咁打對門

呢樣都唔緊要 但韓國人本身重男輕女好嚴重 如果係個男嘅醜會冇咁多人話佢醜 但女嘅就會好多人都講

又直路

再加上韓國人經常性小事化大

首先佢就唔要老野

屌你啦
下個po先出summary

好似唔關重男輕女事
到到都係咁
男以才為貌 女以貌為才

我嬲撚到喊 比件7頭坐左佳恩個位

屌啦又講返轉頭

咁要由6日6韓講起

有人話miru係sulli貼悼念慰安婦既擣前已經unfollow左佢
所以話梁耀燮好醒目，個ig乜人都唔follow

THX

唉
仆街啦你地

但miyu唔係無材囉 佢自己仲要有個channel擺唱歌片 都竟然可以冇人睇冇人留意咁

我望到雙清純入之後已經失去大部分希望 我係由5個日本妹慢慢跌到4個都好呀 最後3個
我係咁話求吓你哋 俾下尾入俾miyu/miho入 加上我本身以為彩燕&佳恩穩入 所以將希望放落最後個位度 點知一嘢公佈134 我喊到笑出聲 根本由一開始就唔可以有希望

個po 就完

6日6韓 日韓互投

邊屌邊買碟

想講邊樣

20181106 我愛娜B

1001!

Youtube 依家好左好多
上次TTU 條片6萬like 依家就80萬Views

助

爆

唔好俾Misa 搶 我地死撚緊

唔係咩大使
佢最傻係用個陣拍節目個張相個755cover